［公投未來］全城罷工罷課 繼續集氣

「反黨安法」23個工會x中學生罷課平台發起三罷公投！

又係我
樓主p牌 每日一po
小巴再三重開
上唔到熱門都要繼續 永不放棄
推比更多人睇 罷工罷課需要造勢

黨安法即將殺到，二百萬三罷聯合陣線23個工會於6月6日聯同中學生罷課平台召開記招，宣佈於14/6發起三罷公投。

公投計劃內容

公投將於14/6發起，當天會進行兩項公投。
第一項是罷工公投，投票對象係該23名工會嘅會員，由於對象只為工會會員，因此投票前必先加入公會；第二項是罷課公投，投票對象係全港中學生，會用實體票認證學生身份。時間地點稍後公佈！

公投程序

若你是打工仔
1. 加入工會

2. 當日參與公投

若你是中學生
1. 帶同學生證明
2. 當日參與公投

公投通過條件/目標

罷工公投
條件1: 6萬人參與公投，6成人支持罷工行動。
條件2: 各工會自定人數門檻，8成工會達標。
注意：若你所屬工會無參與，唔緊要，只要你屬任何文職，均可投身白領工會參加公投

罷課公投
條件1: 全港10000名學生參與公投。
條件2: 六成人支持罷課行動。
注意：612將有模擬公投booth，讓學生了解何為公投，亦會展出以往學生抗爭活動照片

若同時達成2個條件
啓動聯合三罷計劃

聯合三罷計劃

第一階段：3日警示式罷工，可以用各方式加入罷工
SL...AL...bababa

第二階段： 真三罷

Q&A時間

Q：現時工會人數幾多？6萬人死線係幾時？
A：23個工會會員人數近1萬，要6萬人其實唔係冇機會，大家記唔記得2月初醫護罷工？當時HAEA嘅會員人數兩星期內由1000左右增加到20000人，係HA嘅四份之一員工！死線係公投當日！

Q：罷工有無保障？
A : 政治罷工法例無保障，所以人數越多保障越大，夠多人佢冇可能炒哂你哋！呢個亦都係點解罷工前要搞公投！工會會提供一切法律/資金支援！

Q：唔夠6萬係咪會提早失敗？公投會唔會犯限聚令？
A : 公投日亦會招收會員，不會宣佈提早失敗。公投除咗表態是否罷工，亦向國際社會表達民意。公投會分流，實體投票，票站多於一個。

結語：

反對黨安法 各位手足團結！
罷工罷課 公投未來

今次罷工罷課由工會/學生組織發起，並且有公投作為人數保證，效果係前所未有！

政府連日發咗篇聲明，瘋狂狙擊個公投。敵人反對嘅我哋更加要做，大家快啲spread個公投出去！！

仆街五毛pr熱狗唔好同我玩角色扮演
再扮 你就露底
清算
香港都死L硬 大家鬥硬囉
邊個死得慘d 一目了然

今次絕對係一個好機會test 公會嘅力量
為公會打基礎 贏就大把機會

唔好未開始先放棄
咁就真係輸一世

要反制對方 就唔可以比佢牽住走
要走 都係要跟我地嘅節奏

好明顯 而家狗共已經無計制止公投
早排狂出新聞稿 今日就教育局出信比校長

呢個話題係校外嘅事，校內嘅校長老師不得干預校外一切事務

節奏幾好，妥妥當當跟尾狗
唔好比佢停
一齊推上熱門

每人連推三下ple a se
小巴一日嘅quota就咁用左
大家唔係三個推都唔捨得

若你是鍵戰
幫推幫推幫推
若你是洗地
幫推幫推幫推
若你是P牌
留下三推都有用
若你是CD-rom
唔推都留3條毛
若你是怪獸
不推文=永久blacklist
醒少少 勿引戰
你唔罷工呢度無人對你言論有興趣
滾番淋病老母閪圍爐取暖

連環三推轟炸
有效上熱門

推完左 推埋右
為你認同嘅行動 增加share
6月14日大三罷公投，我希望大家可以幫手一齊將依個po長期置頂

內有更多細節

幫推幫推幫推 連環三炸

1推

2推

3Q

push

跟對型 三push 謝謝

Pishhhhh

推

五大之要求

連續三推謝謝

📌參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

📌義工招募：

哪個茂利負

多謝小狼

Push

唔使客氣

多謝你

樓主p牌 每日一po

打賞

RR

典
泥妒忌

唔係rr嘅泥寧願撞牆

我可以毎粒鐘三PO

Pushhh

咁就被連x鎖住了永不分離

點解我咁都上唔到熱門

多謝

感覺⋯ 冇乜宣傳

📌參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

推完左 推埋右
為你認同嘅行動 增加share
6月14日大三罷公投，我希望大家可以幫手一齊將依個po長期置頂

內有更多細節

幫推幫推幫推 連環三炸

一路有人宣傳 唔係政府日日做咩出招打壓
只係連登吹唔起風
大家一齊做 airdrop anywhere

幫推

多謝三連推
有睇內文

梳， 冇睇

邊個睇完唔推

明明就有扮嘢啦你

點先上熱門

又打人

要多d不同人頭入泥留言

天口熱 撥涼

公投

入工會

咁要大風d

我要大三罷

推啊！

又派膠

上熱門

毒L哥

我要上熱門

tui

咁要call多d人先得

推推推

食完麵

各位打工仔ready未

6月14日大三罷公投，我希望大家可以幫手一齊將依個po長期置頂

一齊幫推

大三罷

查白花油咪涼啲

入工會啦喂

我仲食緊嘢

投票

食咗嘢未

樓主你番泥喇

yes

我愛呃硬膠

pish

入工會大三罷

已置頂

查邊到最涼

摧

64616642星火

五大訴求

缺一不可

上熱門投票啦

攞

入公會罷佢老母

入工會
614，三罷投票

6月14日大三罷公投，我希望大家可以幫手一齊將依個po長期置頂

希望大家可以一齊將嚟緊幾日全個連登嘅目光都放係614嘅三罷公投

暴力巴

YeahYeahYeah
又可以射波

社福界冇公會？

和你推
721 831 101 1111

有咩都可以痴過泥 完全無問題
致連X
本版主同意撈啦屌copy and paste 任何嘢入本帖
本版主認為該行為不構成任何影響討論問題
請勿濫用職權
多謝

Lm

Follow 三罷tg channel，加入自己所屬公會

P push

歡迎入tg了解更多
若所屬工會無參與是次公投而你的工作涉及任何文職都可以入白領工會一齊參與公投

哭𠹌咗 晏晝自己一個推咗兩個鐘都無人理
終於可以係連登到都搵到啲共鳴

P push back

Follow 三罷tg channel，尋找自己所屬公會

唔罷唔知手足數
唔試唔知工會好

禾已經推左三日喇

P push back back

P pushpush back

Well Said

罷

清hoball

支持！

今日先上到 琴日瘋狂R人推 幾驚今日被ban

Push 唔推唔係人

好想幫你推

睇下香港人今次決心有幾大

每隔一陣入黎
持續咁做
有用的

好詩

辛苦你

Pish1/3

Lish 2/3

Pish3/3

你個名

3推

被人打斷
邊個仆街

堆

平野鈴子推介公民記者「菜心」 開YouTube Live！要推到夠1000個subscriber！

你都未cm

P

多謝大家連日不厭其煩 先有今日嘅結果
大家辛苦了

傻的嗎集氣先是常識 網絡安全要知道

到底幾時先會真三大三罷⋯
工會都醞釀左好耐

推有用post

不推文
自罰三推文please

推
過去罷工一直有罷
但最近比公司政治逼害黎緊有段時間都唔可以正式罷工
不過我返到公司係唔會做野咖

我係提前好多好多請假

Pish

pushhhh

司法覆核取消歷史科試題嘅眾籌終於上線啦！！幫手推！！

唔夠錢會破產
學生需要幫手

8

上咗熱開

正式決定今日電台

<抗爭文獻終極整合> (持續更新)(請收藏、廣傳)

網絡安全

撞

推爆你

又係你
反胃叉🐔飯

你今日未找數

謝謝大家

I don't care

你居然dont care
學生需要幫手
120萬打官師 否則破產

推咗又捐咗

行動post 我一定推

可惜p牌仔慘過乜

推埋呢個
司法覆核取消歷史科試題嘅眾籌終於上線啦！！幫手推！！

唔夠錢會破產
內有激進份子放負

乖

弱智一問，大學生同大專生有冇得公投

推呀推呀

政治性罷工係咪唔受勞工法例保障？

今日睇新聞，政府又幫手宣傳罷課。

學校話連叫口號都要罰。
但眼見咁多中學生被捕，至少無咗48小時，會驚記大過？

公投係校外
校內人無權干預

A

support

.

講到口臭我係非常反對叫停攬炒
而公投應該等佢立左法
美國制裁之後再做
依家做只會比位佢叫停
一D用都無

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

民間未有鮮明/更好嘅辦法於立法前表明立場
好多人話罷工罷市罷課 政府都會硬推

而而家呢個公投 就係香港人同手足 表明
堅決反對黨安法

請大家不厭其煩再三推po
日日早午晚都推呢個罷工po
希望可以keep到去今日熱門

我

pushhhhhhh

1

2

3

連登仔唔係支持國安法嫁咩 又話要攬炒

而家立左法又反對....

連登呢幾個月好似食咗屎咁
行動post得幾百個like
仲要成三個鐘都係得十幾版comment

多得班熱狗五毛pr 日夜不停鬧鬧鬧搞走曬d人

推！

點解咁少人推

懵建華推
一梳梳到尾

懵建華
二梳梳到白髮齊眉

懵建華推
三梳梳到兒孫滿堂

邊個仆街默默比負皮

推埋右

推一推

呢排諗緊，除咗推可以講下自己睇法。

有啲驚好似變咗Twitter 咁，好多香港bot

熱鬧啲交流下意見，成個post效能大啲

我都係咁覺得
但係需要上熱門 d人先會留意 然之後先有人討論

其實係但覺唔覺好少人有意見

其實都冇咩討論

其實點解係星期日

我都好想知

除咗依個post，係唔係仲有一個post係講罷課，好似又沉咗底？

有無興趣做深夜推推獸
一邊吹水就可以keep住熱門 keep住有人入黎討論

係囉點解

係囉，係咪外面有個差唔多嘅post，但又唔覺眼

有用 要推

好難推
我都開左足足三次
今次先上到熱門
罷課個po好多人攻擊
仲有一個又係罷工 今個凌晨開 超級多攻擊者
打到樓主好無mood

有人發表意見 傾下計 就會有討論空間 吸引更多人自由討論 推po

討論下中學生可以點應對學校嘅「反對」？

其實我都唔知有咩討論。

如果我係中學生，我應該都會驚驚地表態， 突然間咁多人打壓自己。

G持

置頂個樓主話工會尚欠5萬人
無熱度 就唔會有人知

我估係方便大家無需要搵藉口 開工或唔得閒投票

PR公司應該好努力做嘢緊啦。

太多PR五毛仆街熱狗 日鬧夜鬧搞臭個場
次次開連登都係負面嘢 邊個會有心機繼續

所以需要深夜推推獸 集中係三兩個po吹水 討論咩都得 務求令行動 及其他有用po可以捱過夜

一起身起碼有兩三個正常po係即時熱門
連登仔流失量應該會放緩

深夜推推獸

果封校長信主要字眼係校內
公投係[gold]校外事[/gold]
學校管唔到
我覺得最緊要提前有個地方 比佢地交流意見 討論避打壓 唔係自己收收埋埋咕咕下

我開po個時辰都係擇過黎嘅
暫時無咩問題

姐係好似我地而家咁囉

一齊做深夜推推獸
守護連登貞操

公投啦喂

繼續推

推啊

推.岩岩先見到

司法覆核取消歷史科試題嘅眾籌終於上線啦！！幫手推！！

唔夠錢會破產
學生需要幫手
目標120萬 每人10-20蚊已經好幫到手

I大冇得投

614公投自決 615黑衫白絲悼念

認同請分享

Oushhhhh

謝謝你
撈喇屌巴（姐係置頂嘅巴打）今晚2130會重開po
公投詳情+updates

麻煩大家一齊推佢嘅po上熱門
好多人都唔知道 好多學生都唔知道
熱門需要有po吸引更多人注意
可以作為一個平台比大家討論

614公投自決 615黑衫白絲悼念

置頂果個都係你黎

拉到最底

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

遲左唔好意思誰能打救我垂死的心啊
今天牙伐很失敗很失落

推一獲 一陣仲會再嚟

推呢個please 呢個先係今日正牌
[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

遲左唔好意思誰能打救我垂死的心啊
今天牙伐很失敗很失落唔L吹水了

Are you feeling ok?

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

集氣

牙伐

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

推多下

pushh

唔係推呢個 推置頂please

唔係推呢個推置頂please

同情免問 同情免推
推都推L錯 咪L話我情緒勒索
我都需要渠道發洩情緒
ban9自己風險黎勒索你地
CLS ban9大家一齊耳根清靜
熱門時事政事
少個垃圾po
獨立思考喇
連登仔

推呢個喇
咪L推錯

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

一推

二推

上年已經入左

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

入嚟推多下

借個黎推下 手足原來有嘢想同大家講

［突發!!!!］一年啦 流亡台灣既手足有啲嘢想同大家講！

推多幾下

一齊加油
[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

入嚟推多下

P牌推唔郁

Finally find you
入去推多幾下

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

互推

寧願住月球
[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

入嚟推多下

都多謝你

一齊努力

記得你

唔洗再推喇 今日大家都有大把嘢忙
對唔住 搞到大家

伐伐 你點呀

快啲甩p

講呢啲 你要瞓覺唞下

我都想養

唔洗再推喇 今日大家都有大把嘢忙
對唔住 搞到大家
錯過左就係錯過左 612 613 614
對唔住 令大家要通宵迎接612

唔使對唔住
我哋平時都係咁夜瞓嘅

Pushhhhh

Pushhhhhhhh